笠水=波台 波台=笠水

點搞呀手足 依家完全唔敢過cc台威

1負評 係笠水王入來偷偷放低？
搞成咁都係多得你呀

唔好抽我笠仔水👌🏻

極度憤怒 名譽掃地
笠水王 令波台個名再創新低

重有得低

連站務台既人都睇唔起波台 係咪新低？

波台 真係等摺

波乜台啊，改左名做笠水台啦

以後要比人叫笠水垃圾/笠水痴線佬了

笠水王屌你老母

笠台仔

唉屌 世界情色王

.